平反‘暴動’釋放補捕人士

唔該，未完架！比人捉左個啲點算呀

幫手推

推

再推

努力推

係咁推

一齊幫手

仲有調查違規警察

同埋停止不等於撤回！！

一齊

唔該

放人!

仲有批冒警公安

推到達成所有訴求

推！